坐船去台灣=坐船返中國=有帶回鄉證就得，有咩好拉？

冇回鄉證咪最多罰500？
台灣係中國一部分，做咩捉人？
返祖國都叫分裂國家？
係未上岸check回鄉證姐

up

咬文嚼字好威威？
你敵人用強權要你屈服，你仲講邏輯
瞓醒啦

又話中國香港
香港人返中國都唔得

贏咗先有得講邏輯呀
腐皮我有柒用咩

乜柒都唔得

等口交部出黎講台灣唔係屬於中國

講到口臭
講道理係宣傳對方理虧
而唔係要說服對方

點夠你威？
係咁追住自己人黎咬

外國部請示範如何正確到達我國台灣省

查實我地呢邊道理一定弱，因為手足真係 帶罪潛逃+偷渡

好多國際線重點係說服中共格外開恩，因為講道理，我地一定輸

係非法由香港入大陸水域

又有新定義😂😂

你鍾意聽到人叫你繼續瞓舒服啲？

然後你就每一個post 追住人黎咬？
係人都知現實做到既野唔多
唔洗由你咁把咁臭串既口講出黎都知

佢哋點可能有回鄉證，回鄉證要公安審批，邊個會畀佢哋

叫人面對現實等於咬人嘅話
咁唯有叫你繼續瞓

可唔可以同啲犧牲咗嘅戰俘同步下
點解佢哋揀認罪而唔喺法庭講道理打贏港共
點解要上街而唔喺立法會辯論贏港共

喺度講幾句現實啱但極權底下冇用嘅說話
秒殺一句ko港共開心下
好似講𡁵面對現實迫住認罪嘅人係傻仔咁

醒啦
同步下啦

岩呀岩呀
你快D 同人地家人講
叫人面對現實啦
港共唔會理你地十二家人
中共一定搞你地
外國唔會幫手
當生少過,反正一出世都係等死

你試下唔經正常關口北上睇下係咪500蚊解決到

咁你唔同佢哋講一定冇事
你都唔敢講啦

我有講過話一定死？
現實係敵人係極權打橫嚟
冇人知結果係生定死都都係因為對方打橫嚟冇條理跟咋

唔知咪唔知囉
喺度鳩噏同一個支那唔係偷渡佢哋會好過啲？
即刻開心晒覺得「係喎同一個国家唔偷渡喎」？
有個家屬都講到努力賺錢幾耐都等，出得返嚟嘅唔鍾意香港即走
佢都係唔知生定死㗎
直接話唔知有咩問題呀

你同啲叫抑鬱嘅人開心啲有乜撚嘢分別呀
解決唔到咪解決唔到
懶係散播假希望自我感覺良好
叫你面對現實就放負
有冇聽過叫人開心啲仲難聽過唔出聲呀
然後你又要滑坡到叫人去死
智障